知唔知咩地方嘅人最大牌

係長隆，因為大牌長隆

留名

10/10

不錯

唔啱音喎

1

唔明

Ok la

重新學發音啦你

牌九個牌同啤牌個牌唔同音喎ching

大排長龍?

馬丁呢個唔錯呀

身為香港人,唔洗查都知大牌個牌係第二聲啦

笑左thx

0/10

長隆得蝗蟲無人